[多圖分析] 亞洲史上潮流影響力最大,著衫最有型既男星 Top10

10.木村

9.張國榮

8.Hide

7Hyde

6.羅志祥

5.金泰亨

4.余文樂

3.金秀賢

2.陳冠希

1.G-dragon

Juno 都冇

木村no.1

木村第十？？可以唔洗討論。。大家可以回家了

垃圾post

7頭post

從十幾年前既高登仔到呢家既連登仔都係同一堆老屎忽答案架啦
咁仲有咩好討論價值姐

陳百強